[突發] 請小心！地盤佬扮警察

高鐵上面見到警察喺地盤入面搬磚頭同鐵支上警車
車牌：AM9942

推

廣傳比藍屍睇

阿sir今次諗住掟邊個？

push!

又想掟?

push 最好錄埋片

地盤佬要暴動？

push

好危險呀 係地盤入面唔帶頭盔

阿sir掉磚頭 唔洗問因由

嘩，暴徒呀

Push

推，含撚狗

我冇野講

我無野講

搬磚？黑警又想屈示威者？

video please

強烈譴責地盤佬

hihi插贓嫁禍
我無嘢講

又用陰招

嘩屌e單推上報

想掟磚

廣傳

屌你老母 警察 幾時 做左地盤老

推比記者睇，影曬你地相啦，以為冇人知

懷疑有犬偷磚阻住地盤佬開工

又想老屈有人掟磚,手法同公安又貼近了!

推，文宣呀

有冇拍片

推dllm 我無野講

on撚9

痴撚線

其實觀察左咁多日 d 差佬真係on9 架喎

廣傳俾傳媒啦

係到傳出公海 孫都有啦

地盤佬偷警車
定警隊偷磚

不過兩者都係犯法

懷疑有人冒警去地盤偷物資

已經有幾條片影到狗同黑社會搬磚

推比記者睇 包定底先

好黑暗

下次要拍片

快撚d報啦傳媒
警察要磚做咩柒

今日講咗和理優
有人掟磚咪係狗做

入地盤唔帶安全帽
勞工處做野啦

Pish

dllm，唔係咁仆街呀

嘩

大家一齊報警備案
要佢地開file 調查 仲要記得拎返個報案編號去跟進

呢獲野又要睇班狗點兜 如果係堅野

班狗有冇綠卡？

用警車運，有冇咁笨柒

push 想屈香港人？

記得人人都係雲海

是咪應該整封信射比勞記

啲便衣狗係咪諗住一陣扮示威者掟磚

佢地想點

地盤盜竊

會講想降低暴力風險咁

但班犬知唔知成個九龍係好撚多磚？

暴徒出現了

報警，又自己查自己

班黑警真係自編自導自演

真係要推

各位小心!
記住今日和理非!

報警

push
video 會好D

大家報警 懷疑有人偷警車運磚 車牌都有埋 要佢地開file 調查

黑警做野越來越搞笑
搞咩呀⋯⋯練習互扔

嘩屌你老母

真係好on9

推推推

好撚狗 又想老屈？

有圖唔駛片啦

推到上報

youtube

暴徒

🧐

推！偷野？

仆街啦死黑警

啊sir 做野唔洗你教

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

記者有影

推上報，黑警無法無天

狗狗又想掟磚飛鐵枝矛？

屌你老母死黑警 成班都垃撚圾

接

一齊報警

樓主快d報俾傳媒

今次唔可以講我冇野講了，推到佢仆街

master Joe 條女都識搞下新意啦

pish

文宣組注意

屌 有無片
岩岩比阿媽睇完話無片得硬照證實唔到啲咩
個陣咪又憑硬照話示威者掟磚乜乜乜
屌 雙重標準自己又唔認 贏撚晒

邊位真係拍到片麻煩po出黎 等我大巴大巴車落去

d黑警真係好屎忽鬼

仆街警犬偷磚

紀錄片鍵盤反監控 -巴西警方如何監控誣蔑示威者 網民如何反擊

要屈人啦

陽光屍法

錄片啦
仲影

有片快啲俾蘋果.擺上youtube

我冇嘢講

阿Sir又想暴動掟磚😰

識吾識野架你地，警察收起d磚頭呀～驚一陣d示威者衝擊用呀～

麻煩post上黎
YouTube
Vimeo
仲有其他網站不過唔一一列出
但好需要影片屌鳩班人

咁都得？

黑驚 驚撚到要沒收啲磚

十足十以前 要家家戶戶沒收哂啲刀一鳩樣

有人地盤偷野，好市民齊報警

又想嫁禍

推佢上蘋果

你話係街邊要執走都有得講，封撚到圍牆咁要入去執走佢

推，大家小心

ip都唔洗check就知樓主住邊

嘩推

P

報案係咪有人偷野

我覺得D狗係驚示威者入地盤拎磚 所以運走

而唔係想屈示威者

要屈仲出豬籠車比你影到

唔識call 5.5ton 去遠少少運????

大家小心

各位萬事小心!
記住今日和理非!

1502525, 賤

傻既，佢地正常既咩

哇
我冇野講

香港警察 知法犯法

佢收撚哂仲好，有人掟野就係佢地提供/係佢地既人

屌 一直都係班狗搞事

係
上次掘磚賣港賊已經屌晒鬼

趁早踢爆
以免嫁禍

請各位偵查兵留意！！！！！！！

影video la

推到有片

無野好講啦今次

懷疑有賊人偷警車係地盤偷磚

cls

話有片個位麻煩盡早擺上黎 我屌撚柒個班撐警廢老

文宣組要做野

PUSH

大佬你搬都唔好搬得咁揚啦

狗要攞番個彩

咪係 佢地夠以為暗角打人就冇人影到喇

全部影到 狗仔重想點
出咩事 都可以屈落狗仔到

有無埋藍C 話要搞事相

阿sir屈人唔洗你教

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

77講左咁多日 今日先黎搬 真係貪多人

哇 推

立場 蘋果知未
仲有議員

以咩前，而家新疆咪咁

CLS!!!

想放啲磚出黎屈示威者？

可能有白卡

Dllm

暴徒暴動鐵證

暴徒今次連警車都偷埋

又想屈我地米用呢招咯😏

小心黑警想屈示威者有磚頭同鐵枝，唔好比藉口佢地

暴徒！

證據確鑿啦今次
屌你老母 死黑警

長輩圖
警察收集磚頭
攻擊市民可恥

認同請分享

今次真係唔洗我講，我冇嘢想講

插贓

454544545

我老豆話深圳依家都係咁。有冇ching fact check?

共產黨伎倆又黎喇

班契弟又黎自導自演

班狗好撚低莊

警察做地盤唔洗你教！

嘩屌

會唔會係金三角嘅精英
磚係貨來

推
各位萬事小心!
記住今日和理非!

其實警犬某程度上係一定要將示威範圍內既危險品清走晒，防止有人攞黎做武器
至於點解69 612無清金鐘個d，好明顯想玩野，比你攞黎掟就有籍口清場

利伸: 老豆退休黃絲警察

地盤佬請出示三寶

叫做香港公安啦 你班冇用食屎狗
正一廢物死全家啦

推到上新聞 班狗運磚又運鐵枝

我冇野講！！

可能係話附近搵到大量鐵支磚頭 入示威者數

唔係咁撚蠢吓話

我冇野講
推

唔好再spin,有個地盤幾多高風險野
真係驚示威者用就用機搬

傳

認真 通知議員同前線砌班手足

有咩合理解釋要入地盤搬磚？

宜家先搬？要搬一早搬左啦

利伸: 黑警死全家

解釋下執定啲磚做乜先

call 記者，議員，報警！
推！

食屎狗

黑警

勁

nice
需廣傳

lm等片

個地盤咁多板磚同鐵，搬又搬唔晒，搬一部份你話諗住用黎做咩啊拿

打左999未 Henry chan投訴法

好心做陰濕野之前就做好事前準備啦

推
我無嘢講

入地盤有冇綠卡㗎？

阿蛇足智多謀
上次俾你衝都得
有乜野做唔出

和理非都屈？
好多記者議員醫生律師社工喎

臨時演員都係演員 咁唔專業

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

警犬犯盜竊罪

阿蛇係咪想開戰

又想拎想屈人！？

我無野講 推畀立場同蘋果跟進

極醜惡

琴日琴晚唔清 今日先清？

理撚得你清好唔清好 我地就係影到有班冇制服既人搬磚上警車 報警懷疑有人偷警車去搬磚做不法既事好合理

係咪on9，直接開警車去搬磚
做鬼都做得柒過人

唔係幫警犬護航費事連登仔跟車太貼
可能地盤琴日有工開？

跟佢架車

掟磚果個一定係黑警

Fact check push

Up

又扮示威者擲磚！呢班警察要偷磚都去遠d偷啦

藍絲: 佢地幫手執返d磚落地盤, 公道自在人心

Pushhh

痴線。 明目張膽

又準備扮示威者呀？

推，最好推埋上外國報紙

一係就地盤佬偷警車偷料
一係就黑警入地盤無安全帽加想砌生豬肉
阿蛇 你想點

不安

呢單大野,講真好難洗甩

有無平安卡?

阿Sir有無平安卡呀？有無安全帽呀？你話入就入呀？有無安全佬帶你入地盤呀？

我無嘢講

琴晚呢？零晨呢？一大早呢？

又俾字彈文宣， 真係唔識架喎

即時突發

便衣黑警同便衣大公報記者搞尖沙咀連濃牆

盧聰比卡超林奠：由於立法會維修基金不足以維修，因此政府運用內部資源調配港鐵地盤剩余磚頭及鐵枝作緊急應用，市民不應作胡亂猜測。

清走要唔係叫地盤佬清,要用警車?

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

嘩屌你

砌生豬肉？

有無人會打去警局了解下

斷正，點解簽。

屌佢老母 黑警真係愈黎愈過份

似係怕市民衝入去拎架餐 提前清走

阿sir又想掟嘢

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

呢個笑到hihi

擺到明運上警車砌生豬肉

可以傳給蕭若元叔叔嗎？
蕭若元叔叔話過想知道誰在搞事。
蕭若元叔叔可以話俾好多萬人知。

我無野講！

屌你老帽
安全帽呢
工鞋呢
屌你老味知法犯法
有綠卡未啊入site DLLM

入工地唔帶三寶？

今舖仲唔斷正！？

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

ok，你咁講，如果夜晚比人影到，會唔會仲可疑？當佢真係想玩老屈，點解全港九新界都有鐵通地鏄，點解要係個咁敏感，一定有人影到既位置攞？係遊行隊伍到達前check到原來地盤仲有野所以去收，會唔會合理d？
當然唔排除真係玩老屈，警犬里個時勢乜都做得岀，我只不過講返我老豆同我講過既野，比大家唔好抄車姐
各自努力啦

可以直接post 上警察 Facebook 嗎？

大家小心！狗又要自導自演！不要上當！

佢地到底柒夠未

相片的timestamp 是甚麼？

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

用小巴改裝做衝鋒車？

所以我都係叫大家報警備案懷疑有人偷警車去運磚做不合法既事姐 我完全冇話過你d 咩

政府做嘢慢幾拍
邊個畀錢地盤佬清
今晚就知，有哂証據，唔洗亂估

仆街又想老屈

小心！捕住狗車 唔好傷到班和理優

仲有 如果大家報警 佢同你講已經有人報左 你地要堅持再開file

你班仆制畀啲記者抖下得唔得

記者朋友

入地盤冇綠卡同安全帽？

又想砌示威者生豬肉

嘩！屌吖

屌呀，休班驚鐘意偷嘢
估唔到當緊值都照去偷嘢，仲大膽到楂埋車入扡盤偷建築材料

有冇片

又扮暴動

唔戴安全帽

我覺得射港台司機條友係冒警

ok，你咁講，如果夜晚比人拍到，會唔會仲可疑？當佢真係想玩老謀，點解全港九新界都有記者司機，點解要係個咁敏感，一定有人影到既位置射？係遊行隊伍到達前check到原來警隊仲有鬼所以去射，會唔會合理d？
當然唔排除真係玩老屈，警犬里個時勢乜都做得岀，我只不過講返我老豆同我講過既野，比大家唔好抄車姐
各自努力啦

擺明唔同程度既事啦你做咩姐

各位FOCUS返5大訴求!

萬事小心!
記住今日和理非!

用你logic推論喳喎

警察用警車人手搬磚？仲要入工地喎，散仔得個勇字白衫都識諗工傷啦，仲要唔識叫拖車？

係

灣仔狗屋要裝修

這是正式錄用的警察？

警察入地盤拎暴徒武器
很不安

又會開記招話：搜穫大量武器

若要人不知 唔好太低B

和理非咀炮能力好強

我係警察我要玩老屈我唔會開警車咁明張目膽啦
唉你鐘意啦要打擊警犬都用d高質d有效小小同fact check左既輿論題材

阿Sir冇睇職安真漢子

咁警犬係呢種智力既
會咁做，完全無違和

你好警賊汪汪

真心備定案同通知傳媒

佢地真係冇哂良知

無咬定，係質疑

用返你個logic

我係警察要搬磚唔會用警車

小心砌生豬肉

地盤佬做野唔駛你教

忠義民團呢, 死撚咗邊呀, 縮係龜穀唔撚夠膽出黎呀?
你刪我留言, 我係度再講多次
屌你老母, 如果你搞倒我, 我用一世同你玩呀

豬隊友

點解要磗？

質疑無問題，無錯係要提高警覺
你係用我logic套落一件完全不能夠相提並論既事度

地盤佬扮警察仲要偷警車？

where黎?
唔係起好啦咩?

地盤盜竊
我冇嘢講

終於斷正

仲要未必有安全卡

無野講

攪撚錯！

做良好市民，報勞記

請大家上香港警察 Facebook, Like有搬磚的相片。令搬磚相片置頂 (when sorted by relevance)。

拉人講興趣 洗撚講證據

冇頭盔又冇反光衣

安全佬全面出動

警察就係暴徒 推

依家見晒光，會解釋搬走係怕示威者攞嚟擲！

Sorry sir，我黃咗

1. 想放係現場扮係示威者留底既
2. 引誘現場人示拋
3. 自已影相再屈有人用過

推！

Bump

你班死黃屍狗！VAN 仔扮衝鋒車？！快啲報警拉晒班人！

真係好狗閪

撞

q推

真暴徒

太早發佈出來

請大家上香港警察 Facebook, 把最近的post sort by relevance, 跟住 Like 有搬磚的相片，令搬磚相片置頂。

散撚曬啲狗自己搬返入地盤啦

你咁早post班狗收到風一定唔敢掟

5毛賤狗

磚都有唔同spec的,唔係附近偷對唔上點算
同埋唔好講咩光天化日,明顯張相係離遠影,人眼睇唔到的範圍覺得安全好奇咩

警察蠢夠未

少做少錯 幾時先明

身在曹營 心在漢

又想做示威者

有片錄片

CLS 暴徒嚟！！！

可以報

點解拍凳拍得咁快既？

Lm

呢d野有乜好 fact check?
唔洗咁政治潔癖下嘛
警渣平時屈得少咩
佢最後係想收埋又好，想屈示威者都好啦
呢單野都要傳出去架啦

繾責暴力

幫手推post

可惡黃屍扮警察

黑社會偷警車入地盤偷磚

斷正？

我估警方一定會話，係因為見到地盤入邊有磚頭同埋鐵枝呢啲物品，避免示威者偷入地盤攞嚟做任何破壞行為，所以預先拎走呢啲磚頭同埋鐵枝先。

你再問因由 塔你去扣留

衝鋒車啲fd

好似要有證先可以入地盤

質疑老屈唔會用警車就fit
質疑搬磚唔會用警車就不能相提並論

三毛始終係三毛..........

d 人乜都話係警察吾岩,cls~
收磚尋日已經開始啦，淨係識屈人，成堆白痴仔

可能依班警員收到order 要搬去修復立法會

班友真係唔識架喎

黑警扮暴徒

吾好理d白痴仔啦

pishhhhhh

都係岀少句聲好，我成程理性討論比人話三毛

有 已加

Ok done

憎警犬，我理解，我都憎黑警，黑警死全家
但問題係依家成班好似要打爛仔交咁，明明正常警察程序就話係陰謀
係，係要提高警覺，但成件事根本唔make sense，講唔通，你覺得係有陰謀既，咪有囉
我係睇唔過眼係里個時勢明明理智先係最強既武器，但依家好似好多人都比情緒左右左你判斷

當將來香港立國，都一樣要有警察，到時示威遊行前一樣要視察環境睇下有無危險野，比人影到又有警察執磚，你會唔會又話佢地想老屈示威者？根本唔係個執磚行為既問題，係里一刻警察成為左公敵既問題

警察執行職務搬走現場危險品唔係用警車，咁用咩
到時又比你見到有架唔知咩車車走d磚，實有人話係警犬做既，咁結果都係一樣
根本唔關個行為事
當然比你證明到佢地真係老屈示威者梗係好，我都想見到佢pk，但如果唔係只會顯得你無知

上次速龍好似俾人影到換磚？

警察要老屈，你覺得佢地會比你check舊磚既spec？會比證物你對？

自己睇

金鐘個班就真係有陰謀，成個行動就係要示威者衝然後岀師有名

一哥會唔會開記者會交代下車磚去左邊